[京阿尼]運動文番 - 弦音－風舞高中弓道部 劇場版製作決定

舊post沉咗底，估唔到京阿尼肯整劇場版
仲有冇巴絲翻煲
原作二卷新cp好正
#prayforkyoani